中間派同事問點解飯民唔上京叫中央處理香港事件

點解仲有港豬信共產黨

上左兩幾年，佢係咪97之前係入面坐

仲上京？？VideoConf已經流行左十幾廿年鳥！！！